人生已輸

從出世那刻開始已經輸了